
                      Película entretenida, con altos y bajos.Los actores regular, los efectos especiales a veces parecen un Power Point y algunas escenas(muy típico ya de Disney) parecen interminables.
Para mí no cumple las expectativas.Jhony Depp forzadisimo(también empieza a ser algo normal en él),en fin una película para ver un día que no tengas otra cosa mejor que hacer o ver.
        
            